關心妍 說 演唱會[粵]

關心妍 說 演唱會[粵]

關心妍在2014年11月底於Star Hall舉行演唱會，是次演唱會以“說”為主題，除了演繹《負擔不起》、《你有心》等多首歷年金曲，更化身性感帥氣的電音歌手C-12大跳熱舞，用音樂向觀眾訴說關於關心妍的不同故事。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

TVB離執笠不遠

打

願來你有心

正 1080

食屎狗打手

會唔會encore 爭奬個幕

廣告隻歌唱到勁難聽

個個年代真係好多好歌好歌星
美好的年代

家姐好過曬之前播d演唱會

衛蘭

最堅持是這一次

家姐

個時有入場睇 正撚到仆街

年份？

同女朋友？ 而家已經無聯絡？

家姐首首都咁正 有龐背未

全部識背 高質

2014 wo近期

未咁快

me too除左呢首

無罪釋放😭😭😭

點解可以咁難聽

咁你要識埋佢喇！超正

講起我就扯火啦

係咪梁靜茹果首?

啲舊歌真係好正

關心妍同過蕭正南？

無話再講 都好正

CCTVB真係好撚唔掂下 禮拜六呢d黃金時段黎播演唱會 十足十亞視

細個好想佢哋一齊！

應該係同一首曲

好正
係髮型唔得

好好聽

播演唱會幾好呀

Diu me too

當時現場睇好震撼

其實佢唱歌真係好犀利

好勁

又靚又好聽

全部識背
2000年代勁鐘意jade

教緊唱歌 勁好揾

幾耐之前仲禮拜六黃金時間

但呢次演唱會 首 你有心 真係唱得好難聽

最好聽都係商台攞新人獎果次

問一句啫，邊條撚樣比負皮？

全部識背
2000年代勁鐘意jade
果時仲用緊mp3機，入滿哂jade d歌
上lecture 聽

關家姐真心唱歌好聽 初出道幾年都幾紅 之後點解搞到咁

條腰

j2 一至五10：30重播延鿋攻略,果頭近啦

係。。。比人ban得好徹底

每次望到佢都覺得佢好可惜

佢值得再紅啲 at least joey level

個造型整到好似飢餓遊戲d角色

凡看見婦女就動淫念的，這人心裏已經與她犯姦淫了。若是你的右眼叫你跌倒，就剜出來丟掉。寧可失去百體中的一體，不叫全身丟在地獄裏。若是右手叫你跌倒，就砍下來丟掉。寧可失去百體中的一體，不叫全身下入地獄。

出地識好多家姐d歌

但唔係俾人雪過，都去唔到而家個境界

第二次紅館先正，不過冇出碟

曲式唱法太相似

版權問題

梁芷珊都幫佢填左好多首詞

岩岩睇返頒獎 無咩野呀

重播又個頭近
播日韓台美劇又話一早睇晒

真係前排先知

應該有容祖兒既成就

有份舉下燈牌

阻住後面睇

如果當初家姐很全力發展歌手事業 而家應該係一姐

佢好大波, 今次有冇露奶?

話哂前經理人

人地都好好揾啦

當年興偶像派佢冇運行

四頁都無

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

香港人淨係識崇外

佢都靚啦

過場先舉幾下，唱緊擺胸口

慘得過我呢首好正

慘得過我

仲有就係當商台係寶
最幫家姐打歌應該係997

好彩有入場，不過最怪佢唔出bluray出dvd,d質數好差，返而其他人出仲要賣得平過佢

用廣東話幫隔離做訪問比tvb封殺的

手下敗將

垃圾tvb

我成日覺得篇潮文害左佢

慘得過我講a0如我

佢啲詞其實都幾好

果期係放生之後，紅到仆

之後一下打落黎

假音好那正

有線……
仲有出寫真嗰陣好似都有啲糾紛

以身試愛係咪最新一首

youtube 原來有依個演唱會

家姐喺傷台先得一首冠軍歌 其他3台都有13，14首

yes

商台打壓得佢好勁喎

紅館果個最sexy

所以一直唔like商台

紅得太快累咗佢，好多野唔識處理
公司細又幫唔到手

流行曲我總可以唱一唱

手下敗將又係梁芷珊

流行榜我總可以上一上

牙gem都公司細
係香港搞唔掂
一上大陸搞撚掂

真係好多

林欣彤唱手下敗將好難聽

隻隻經典

真心 關家姐 live真係 數一數二

關家姐 我都想上一上

當年仲好興唱k ，次次去唱k啲人都係唱jade，好多首k 歌

仍然 好正

好撚高key

零幾年點同，加上性格問題

可惜當年係窮L, 未能看LIVE

嗌歌咁

羅神bma初頭都叫有心搞下，不過真係冇咩資源 後尾仲去咗搞波，又簽niki番嚟頂死家姐

好撚好聽

從頭到尾都好難聽wo

屌你對腳幾撚正

腰

1130 有新勁歌

有bingo

欣宜出埸

岩岩係房 老母岩岩開電視 心諗邊撚個咁沙pop咁都夠膽開演唱會

Joyce 公主

佢唔知播咩 可能d戲俾viutv買晒

2倍關家姐

欣宜瘦左？

好掛住當年啲音樂班底

陳輝陽 李峻一

對

贏撚曬而家個樂壇啦小朋友

關心妍同傳珮嘉d歌都好高音

其實佢整體唔錯，可能唔識做人，硬係覺得佢鬱鬱寡歡

呢個演唱會狀態真係麻麻

佢專心做音樂, 冇影視, 只歌, 可能唔"識撈", 加埋俾人雪

gog song

god

傳

btw佢好似冇開過show

其實人際遇問題, 好似NBA咁都唔係個個CHAMP到啦

Mk bgm

看血在流

阿伯仲有冇唱?好耐冇行MK

耶穌之歌

無左好耐啦

流經

有人鄧唔扺
好過俾人話唔值得

無計，入左細公司BMA

當年被TBB雪完
BMA將資源俾哂周麗淇

諗番起都痴線

有D野, 冇左就係冇左.....冇聽過一次家姐LIVE, 同當年KOBE來HK, 有人賣飛俾我, 我冇買...............

以身試愛 正

skip左一首

以身試愛

e首正

所以bma咪收皮

點會，俾人雪之後個人識發光，做勁多義工

作曲 伍樂城
作詞 林夕

當年鐵膽班底

首首都試唱 回憶

呢首又係痴撚線高音到

咁好上黎

有無人覺得佢把聲其實好嘈

黃妍說原來係抄佢

好高key 點唱

係wo

做乜鳩係咁做演唱會唔播戲

呢首真係好難唱

最鍾意以身試愛

把聲太薄

前老闆娘

幾時有演唱會

聽到硬晒

黃妍沉左一排 有新歌
feanna無曬聲
joey最威

嘩
好振撼既一首歌

未明白麽
在乎什麼
敗在什麽~~

點可以唔走音

龐背

Cut撚到咁

咩事，cut走咗吊。。

黃妍keep住有歌啦算
joey唔威 要唱翻唱

就係話周麗琪出黎之後

講唱功佢一定勁過雞容
唔明點解當年沉得咁快

正撚到

佢d片 話佢係女神

好想比佢踩

曲係罐頭王張家誠作
點解依家淨係識作罐頭主題歌

咪香港人囉

其實真係唔差

2008年度十大勁歌金曲第四首

星夢做乜鳩 歌都費事作

係囉

龐貝21世紀可以拎黎參加比賽show off

joey 身材都幾好

好撚難聽

林夕真係痴線，明明學佛，連教會歌都填到咁正。

冇春卷冇GOLF BALL

孩子都知道 世界那麼差

MUTE撚咗講波佬把聲
聽住關家姐睇多毛凸

youtube 有，可以遲d 睇返，睇德甲先

佢呢幾年表現既廢已經蓋過晒以前寫過既曲

文迪

有時唔多啱音

正到

佢mv甜得沒道理

傅珮嘉 首傾城同絕望光年都得

美斯 勁歌點解改革

呢首真係唱得差

幫你補link

呢次真係世界級好聽

勁歌耐左都會改

呢期d相我日j夜j

家姐唱得唔穩定係事實

屌到佢叫我快d"頒獎"比佢

都唔算大改。 係豐富左 有bingo 呀

露波喇

佢地完左viutv約？

條男dancer就好
幫關家姐除衫

首教會歌唔會係林夕填吧

女dancer抽水

香港樂壇容不下靚女

關心妍同薜凱琪

扯撚左

女dancer渣家姐個波

嘩

好撚正 啲仔實扯到行

索過hana咁多

今晚有黃妍同林家謙合唱
但今集好撚多人

要注射了

好正 關家姐

正 得半個鐘都無

jade的確唔係一般嘅正

ejaculation, 唔係,INJECTION 先啱

樣，身型，歌都一流

波

不過PATPAT 唔夠肉

佢之後轉左佢唱腔

d女dancers

多年fans覺得過左全盛走下坡

不過12年紅館跳舞個look索好多
短裙 高踭鞋 長濕髮

最難得係生左仔仲keep到個身材

我就鍾意呢張相多啲
其實仲有一張係佢影jade love嘅相(唔係CD封面嗰張),但搵唔返

壓軸歌係咪你有心？

有冇唱C-12 嗰啲?

唱緊啦

補圖

好撚白滑

無知一問，咩係c-12?

2019喺大陸搞演唱會, 當時話最後一站想喺香港搞

原來佢唱歌都好尷尬下😅，叫人let’s party，但首歌完全無氣氛

愈來愈正常好正

個說字有無特別意思？寫到咁樣

k league.鬼有人睇

依張？

香港人太含蓄

拉

呢張,有無full size

ph作曲

lag左

有啲似徐子珊

唱快歌好難聽

$

無痛失戀。。初出道

點解關家姐冇拍過劇/戲？

佢有隊好短暫嘅band

岩岩答左 佢淨係鍾意唱歌

對波

專心做歌

紅館？

粉紅色真係好襯佢

白滑襯粉紅

唔知點解好少唱高竇

oic,thanks

有

我太強

我是博士

原本話今年有望香港開一場呢家咩都無啦

自給自足是可以

迪馬利亞獌

why not

有，仲有支捧捧

啱啱握手見到自己

你就好

C-12音樂風格幾另類,推介聽聽

偌月無j 隻手

好多毒撚

我都想問...

放生

how ar ching

whi

who

4寸事業線

完左疫情啦

原本Jade年頭話入咗紅館紙 應該一年內

呢家都六月加埋疫症都唔知搞幾耐啦

想佢出新歌

多蒙特 1:0

唱耶歌都夠

天籟之音

真係大人唱？

仲未有負擔不起同你有心

又白又滑

回曬塘

負擔不起開場唱左

😭

其實分開聽首首都好好聽
但演唱會咁樣一次過唱全部咁高音有d難頂

開過刀生仔，破左氣係咁上下啦，夠屌打香港99%女歌手

狀態唔好, 呢場冇乜代表作

本身上去睇左廣州站，跟住深圳站開show前被取消
p.s. 上面都算多家姐fans

蒲西潮甚麼

超正

屌 回錯

美斯 蒲西潮甚麼

Christie

你開

do姐有問題 另外個兩個就正

14年都未生

仍然啦

入錯咗？

唱LIVE唔掂

減肥過度唔夠氣咁款

家姐對腳真係好正

佢唱歌真係係冇乜感情
純技巧

唔關事 佢live無乜失準呀
係全部都好高音
我意思係連住聽20首咁高key既歌有d難頂
但平時就咁分開聽其實全部都好聽

佢話試左好多方法都大唔到肚，終於16年先生到

女兒：楊榮心（Jovia）
2016年7月23日（3歲）

識貨

呢場好飄, 亦唔投入

係咪唔知咩叫高音 唔係無氣

坐第一行觀眾有福，睇腳睇成晚

encore

仍然應該係佢咁多首歌最難唱嗰首

好似無氣
又話唱功好

對耳好難受

有無人諗番起好多中學既片段？

唔係手下敗將？

我想聽優先訂座

認真唱OK啦

今場水準係差左少少，但都唔錯啦

以身試愛 好似難D

我第一次睇演唱會就係佢12年個嗰
個陣就係話佢唱埋收山努力造人

仍想念你以前成日loop

佢以前話過係手下敗將，之後係無罪釋放

好撚難聽, 9叫

佢成晚唱慘情歌，吾需要請dancer

Encore 先唱

名曲

你有心

壓軸

咁都估中

家姐好正

有無唱負擔不起?

真係好經典 不過呢次唔好聽

一開始

一開波唱左

林夕同陳輝陽

果陣開左幾多場

佚名

微辣個家姐係咪有啲似佢

hea唱, 對佢黎講唔難唱

好似2場

下次開show去同jade講你仍然吸引

多謝你 關心妍 繼續出歌

2場

好正

有幾唔好聽為反而反

你有心
係令我鐘意關家姐既歌

live係好聽，演唱會好好睇

係 呢次絕對好hea唱

好似去左k房

你去YOUTUBE搵佢每首歌最好聽嘅版本對比返落呢場嘅表現, 差幾皮

下星期

美斯 幾時播尹光

幾首好聽都係birthday kit隻碟 高質

又係老坑演唱會

YOUTUBE佢生日會唱嗰幾首都屌打今場

可以話佢狀態唔好
但佢唱歌一定唔會HEA

targeted customer not us

近年LIVE一出場係咁HELLO, HEA到仆街, 已經好少見佢好投入咁靜靜地唱

唱live最好既地方就係因為佢唔可以完美，有瑕疵，所以先值錢

呢度傾埋